[Switch] 集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (31) 置頂原來有Q&A

係咪咁樣開就ok?

ok

有冇興趣搞個報蘿蔔炒價嘅tg群？

有無tg group 新手第一次玩

新手想問 摸的意思係點解？

入group 加

仲有堆新手q&a

無嘢了

食唔食炒價買主機好
送俾人

有無人一齊夾family plan 玩依個？

我之前買左一部 見到新呢部就後悔無等新機出
另願比多D錢 唔使之後後悔